瀝源邨祿泉樓疑初步確診女住客 為防疫拒搭LIFT行樓梯仍中招

本港新型冠狀病毒肺炎疫情反覆，消息指今晚（1日）再新4宗本地感染的初步確診個案，患者居全部住在瀝源邨祿泉樓，分別7樓、10樓各1名住戶，及8樓2名住戶。晚上10時許，4名患者陸續送往威爾斯親王醫院接受治療。

現場消息指，7樓患者為1名中年婦人，她送院時身穿黑衣運動服，並拖着一個小型行李箱，據悉她為防染疫，平日出入祿泉樓時均「唔敢搭𨋢」，選擇行樓梯，惜卻仍初步染疫。

新型冠狀病毒肺炎持續16天的零本地感染「斷纜」，昨日（5月31日）錄得2宗本地感染個案，為56歲及34歲夫妻，居住瀝源邨祿泉樓。今日較早時間新增3宗確診個案，為瀝源邨34歲女患者的嘉里物流女同事，分別40歲及36歲女子，曾與她接觸的27歲男救護員為另1名新增個案。

呢幢樓起碼中三百個
公屋一幢廿伙 40層樓 有數得計

黑警就係對面

唔搭Lift啫，但出大廈對門都係要按制

呢句真

祿泉樓好多人出入4樓條瀝源天橋

瀝源邨1975年入伙，應該冇40層啩

瀝源邨未重建呀

冇記錯既話祿泉樓大概係15層每層40戶

公屋狗咁低賤易中d唔出奇

其實樓梯除時仲多菌過lift
班阿叔係樓梯食煙吐痰 除時夜媽媽有班醉酒佬係到屙尿
lift都叫定時定候有人抹下

林奠又出場抽水

公屋狗多賤種

黑人棺材ed

其實你同啲狗有乜分別，住公屋就低賤？
你同果時隻狗講住公屋有乜撚社會地位有閪分別！
屌你老母！
香港大把人住公屋呀，柒頭！
你可以話果件34大陸婆抵死！低咪撚屌人住公屋

講中左你？ 369

住公屋就算唔低賤，都總有啲低賤鄰居係左近污染曬個環境

登你可憐者，公屋交租最多2/3千，你啲住私樓，供樓雞幾野，不過睇你都係交租幫人供樓架喇！
呀，唔係，裙腳仔仲要痾住老豆老母，冇撚用系列黎架喇！

一行入去陰陰陳陳 嘈到仆街走廊大堂有尿up 味
晚晚有麻雀聲 d呀公呀婆冇教養大聲講野口水鼻涕周圍hi
D 窮撚住戶仲好笑 成日乜乜乜好多公屋隱型富豪但自己身家5萬蚊都冇
公屋狗呢d品種最好死撚哂佢咪害下一代

得啦知你窮
成班兒登仔笑緊你住水泉澳

自卑有時顯得自大

上面條7頭一早block左

刷存在感真可憐

人地只係比某低端人口大陸婆害死
利申：非公屋住戶

理論上驚到連lift都唔敢搭, 開門點都會搵野隔住黎開... 如果冇既只能講佢on9

驗左600個中左4個

要中點都中

你重未BLOCK條友咩?

公屋唔係可以掌紋👋開門架咩？

3樓

Source or pull?

死五毛散播仇恨
Block過一次認得你啦

斬腳趾避沙蟲方法 咁驚死唔好出街啦

用開聲紋

連燈恐懼撚要禁足、絕食、唔呼吸了

住公屋有咩得罪你

唔係憑自己雙手賺錢、冇生產力，發表侮辱社會既言論，先叫低賤

收嗲啦！祿泉樓係當年沙田遊行，空降大量物資比地面部隊，示範左第一次空降師㗎

閘外就話姐閘內個看更睬你都傻

咩戲黎

極度驚慌 (Outbreak) 1995 年

支持勇者唔用口罩，反正要中點都會中，唔用口罩又環保，又可以顯示出自己大膽，夠哂威

搵香港人稅幫你交左一半仲牙擦擦

唔怪得公屋比人話低賤

公屋仔有交稅架
果d數拎黎補返近一年租都唔夠

Yes

好慘住7樓都行樓梯防疫
證明呢個人平時應該做得好足防疫 咁都中
時也命也

賤得過你把西口？

咁大反應

公屋撚都可以返中環甲級寫字樓傳哂你班濕鳩西裝仔

我住總統套房既，請問閣下住緊咩低賤私樓？

lift有人抹咩

唔搭lift你都要推門出，可以度門帶毒

要游繩先掂

根本避無可避，呢度仲笑人都唔知係咪心理變態

個post好多隻低賤公屋狗

兩公婆年齡相差廿年
又係中港婚姻？

公屋唔係長開？

入面出嚟係推條bar架，點會長開

唔會睇唔起住公屋 出身冇得揀 但你話鄧私樓人可憐會唔會太自欺欺人
屋企私樓加按 就有首期上車啦 只要工作穩定性高 供非豪宅 唔難

瀝源啲街坊好撚威猛，空投師幫拖又空降物資俾手足

齋行唔掂野又好難會中

要遊繩落街

袁教授現身連登？

祿泉樓好多手足同自己人，佢地受傳染係不幸，希望早日康復！大家唔好亂抽水！

你老母至係最下賤！否則點會生到你條賤種！

我成日都覺得lift掣panel上貼住張"每小時消毒清潔"貼紙只係做樣，無論公司或屋企都從未見過管理處職員抹！

收皮啦垃圾！睇你以往出post，咪又係同老豆老母一齊住，書讀唔成、工又冇份做得長，終日縮喺房打飛機上連登刷存在感、飯來張口既戇鳩仔！而家就算俾間公屋你住，恐怕你連租同水電煤都交唔起！學乜人串公屋居民！你仲下賤過自己睇唔過既所謂公屋狗，連狗都不如，快d死撚左佢！唔好浪費地球資源養你條廢人喇！

如果有咁多人中，spread出去既機會好大，

踩親咁多公屋賤種尾 sorlo 我以後會講野小心d